其實邊可能有A0

一個人好地地有正常社交圈子有朋友嘅話 邊有可能冇女鐘意 少少好感實有 不過係你忽略左或者睇唔上眼太撚高要求 想脫離a0就放下身段面對現實照下塊鏡先 你肥矮毒柒樣樣階精嘅學人溝女神?唔好撚on9啦 揾d易上手嘅 樣衰 核突 肥撚到catgirl咁嘅豬西 唔撚好理 溝撚左先 最多加枝美極食用 又係一條好漢

可能你會話冇feel喎 屌你老母喱句簡直on9 感情可以培養架姐 你都唔撚會擔保到你溝條有feel嘅女可以同佢結婚生仔一齊死啦下話

你又可能話 唔係折墮到初戀要溝喱d女先可以脫離a0呀嗎 屌你老母你有咁嘅諗法 抵你a0一世都唔撚柒出奇 睇d on9童話故事睇到傻撚左 世界上90%以上嘅人嘅初戀都係柒嘅

更何況你溝完喱d女唔撚洗周街同人講 "屌我有女啦我拍拖啦"架嗎模懵撚 你知佢知咪得囉 雖然喱d女外表真係好撚難頂 但佢地都知自己外表唔得會用內在彌補 溝完返黎一齊左一排真係唔啱嘅咪下個囉 a0要嘅係經驗

當你有過女朋友之後 你就會知道女人係諗緊乜撚 雖然絕大部份程況下佢地都係不可理喻 但當你成功過 試過啦 對你下次溝女就會事半功倍 打個比喻 就好似買樓咁 一開波買d平d嘅樓 供撚完啦 先再樓換樓 你唔撚踏出第一步 永遠都係一個a0垃圾

不過記住 溝女唔撚好花太多心機 一條女鐘意你 你屙篤屎送比佢 佢都會話好撚鐘意 如果你花太多心機之後都係比人拒絕 你自己又唔開心 可能連自信心都冇撚埋 因為你連喱d柒頭皮都溝唔撚到 當你費盡心思比人拒絕你就會down 但當你求撚奇追咁比人拒絕你就麻目 當你麻目你就會成功

所以係絕對唔會溝唔到女 只係睇你肯唔肯要條女

仲有另一樣就係 你班撚樣唔好再做兵啦屌你老母 我而家就係到屌撚醒你地 你對人咁好 人地當你狗咁耍咋 對你好少少你就叫撚曬春呀omg女神讚我呀女神對我笑呀 你訓撚醒未呀 幫女神拎嘢 等女神對手冇咁攰 女神對手用黎幫條仔打飛機架咋傻閪 你送枝唇膏比女神 女神用黎幫條仔含撚架咋 仲有個d咩掛住個ex個d 屌你你知唔知你掛住佢個陣做緊乜撚? 佢比人插緊啦 幫緊條仔出火呀 唔好撚再浪費時間啦傻9

yes

求介紹CATGIRL

正皮

你身邊總有幾個

根本有啲人唔想拍拖 A0有乜岀奇？
有人中意自己一定要中意返轉頭？

冇囉
公司冇女
大學D同學都結晒婚

真係有
人生total 有4個女 行到好埋但都冇咩興趣發展落去

選擇唔溝女同溝唔到女係兩回事
當溝唔到女嘅a0有人中意你 你想脫離a0但又要懶清高唔放下身段 都真係冇咩人幫到你

句號巴高汁咗

睇完第一句，完
毒撚撚有朋友咩

不嬲都咁高汁

駁唔到

交友app幫到你

收皮啦

如果連基本社交圈子都冇嘅人冇資格拍拖

屌你老母

sor 囉

對唔住 我係傻9

Hehe A0 表示已絕望

咁如果我唔想拍所以A0咁點計？
我依家係challenge緊你落個標題 唔係溝唔溝到女
乜撚野叫邊可能有A0 你依家係咪歧視啲唔想拍拖 無興趣脫離A0嘅人？

廿幾歲a0 更加有問題
人地26,7歲已經結哂婚

ok梳囉 我標題改得衰

死都要同自己鍾意嘅女仔一齊
一世冇女咪冇女，係要夾硬搵件開咗個頭先其實冇乜意義亦無需要
Btw, 𠵱段說話畀嗰班日日叫春冇女但又冇目標嘅人的確好有用

btw

大家可以上去喱到聽下 有用得黎幾搞笑

你咁有決心當兵嘅我都無謂插嘴

醒未

喱層幫你唔到

最後一段

唔識用 對自己個樣又冇信心 借朋友相我又做唔出

向前望呀巴打

點解會覺得醜嘅性格就一定好好
我認識嘅暗瘡肥婆都同正常女仔一樣咁閪

所以港女同肥婆都一鳩樣
係差在肥婆冇拖拍

低處未算低 條件差過你嘅大有人在 做人樂觀d

如果鐘意你嘅但性格又難頂嘅咪叫佢改囉 改唔撚到咪飛左佢囉 就係咁簡單

點解有目標就變咗兵？
無目標為一齊而一齊就叫成功？
𠵱一種成功有乜用？

又啱聽喎

利伸： 拍左好多年拖 有少少想恢復單身

問題係你究竟為咩拍拖
做咩講到a0係terminal disease咁
根本唔係必需品
如果拍拖係為交合咁點解唔直接搵sp

Mk玩法

死都要同鐘意嘅人一齊
拒絕疏遠哂對自己有好感/鐘意自己嘅人
抵我a0

但偏偏鐘意親嘅都唔鐘意我

正皮... 駁唔到

樓主有聽賤男相箱

你講到冇女咪冇女 咪姐係你鐘意條女但條女唔鐘意你囉 如果你鐘意佢佢又鐘意你咁冇野講啦 此對話已完
當你廿幾歲人都仲係a0你邊到仲有得選擇 你有簡就唔會a0啦 我喱個post講緊嘅人如何擺脫a0 而唔係如何同條女一生一世

上面我有post條link

A0 有錯？
屋企有件極品係度
D性格搞到我好驚女

廿幾歲a0未係terminal disease 嘅 不過就黎冇得醫姐
如果a0揾到sp我諗佢都唔會煩溝唔到女喱個問題

對唔住囉

你屎都食既 點會肚餓呀

以前男校
依家身邊又冇女仔
20歲都仲係a0

a0=社交有問題
你話a1試過拍完唔岩
6,7年無拍過好合理

你話18,9 a0候埋
廿四, 五歲人a0仲硬加

正皮 上一頁

大佬，日本av,美女主角電視劇環繞住我地身邊。
當你睇慣左，根本唔會對豬西有衝動，甚至會反感。
唔好問睇下自己咩料，你小人on9唔通會睇下自己會唔會叻得過佢。
有時間顧豬西感受，我留向屋企打飛機唔好？

同埋溝到件豬西唔等於有經驗識溝高一個lv既囡，
因為兩款囡心態完全唔同。
只可以講，有好多普通囡（非豬西）識唔到仔。
好多普通仔又識唔到囡。
大家既圈子連唔埋。亦唔識點連埋一齊。

me a0

溝個垃圾起手先
之後就愈溝愈靚架喇

你放心，連登大把肥閪

你明唔明廿歲人都冇女仔approach過自己嘅感覺
肥婆？都睇唔上我呀！

自己approach 囉傻西

最尾果段

論點完美，正評附上。

真係唔明

咁就唔會冇可能啦

高質post

話一定要同自己中意既人一齊個d咪中左真命天女症囉，你都冇同人一齊過就幻想到人地咁美好，講到尾咪又係中意人地個樣，就算比你同佢一齊到，可能你會發現原來佢有d性格或習慣你係頂佢唔順
調轉講，有女approach你你冇同佢一齊過你又知你一定唔會中意人？

不過你地係要非君不嫁既係你地自由黎既，但唔該唔好叫春話冇女囉

同意，你打機都要有起手裝啦，唔通著住條底橫等到有神裝先著咩

負評表示做過兵冇得拍拖
不過我認我眼角高

我拒絕哂所有想埋我身嘅女仔

睇完好後悔

A0

利申:冇女埋過我身,同埋HEHE

冇女性朋友呀！！！！！
一 • 個 • 都 • 冇 • 呀！！！！！
中學男校，大學毒撚chur系，95%男
你教我邊撚到搵啦，屌你老母

Same
特別有一個冇接受到我好後悔
可惜已經返唔到轉頭
佢已經搵到佢要搵既人

祝樓主呢隻雜食獸早日食哂啲肥婆救救地球

a0 報到

姐係你睇慣左苟姑娘喱d女神多 你對其他女都會失曬興趣 淨係一定要溝苟姑娘你先安心 唔會架嗎 你溝女前好難唔睇下自己咩料先架喎 你睇中人 人地都唔撚會睇得上你啦

文中講溝好d嘅女我唔係講緊女神級 廿歲a0冇撚資格溝

所以先會有交友app嘅出現

梳 我唔係廿歲a0毒撚 唔洗溝喱d女

巴打心水清

屌你老濛

其實唔可以排除喱個可能性
當然就算你試過好多女
但只要你係肥矮毒撚
都冇咩可能溝到女神
溝條件好少少嘅唔係淨單純咁講樣

無朋友毒撚 98%係a0

I know that feel bro

get a life

岩牙

23 A0
身邊好多女性朋友
有囡向過我表白 咁唔鍾意就唔鍾意
雖然有時都會後悔點解唔食住先 仲有個個都係有錢囡黎
但我唔覺得要拍過拖先會明女仔諗咩
更唔認同咩未拍過拖就係社交有問題
或者我地比其他人更知自己想要咩
係唔要啲唔啱既野 唔一定係因為無
可能最後都係自己一個 A0 一世 但我唔後悔忠於自己既決定

其實我喱篇嘢係for毒撚 係我標題改得柒

正評係俾樓主講得好，有道理
利申20a0

Support
利申A0

OK 我明白自己缺點係唔夠樂觀
END TOPIC

24 a0
中學男校，畢業考消防，真係完全冇女人
我又愛自由冇主動出去溝女

肥婆留番比樓主食，我就點都頂唔順，同埋大多數肥婆性格都閪，冇可能用性格搭救

其實a0有問題？港女咁撚垃圾留返比大陸撚埋單啦
如果識英文一9早溝鬼妹

好啦 既然你都講到咁
無咩野 我都係出番去做野先啦

學俄文溝俄妹係王道

A7 矮毒柒輕輕留名

笑死

你估個個都好似你咁要求咁低咩
一睇字裡行間就知係d自卑毒撚
利申非a0

而且, 毒男們, 你們憑甚麼覺得所謂的"豬西", 就是像catgirl 的那一種會喜歡你, 難道他們就不像你們追求女神般追求男神嗎

利益申報: 毒男, 不過接受單身了

真係無

樓主咁有心不如打埋點追女ok?

咁呢個世界總會有人選擇唔拍拖 因為佢地心入面已經裝載住一個永遠無可能得到既人

駁唔到
冇女仔朋友可能係我性格太毒 悶啦
我都係想識番個戴眼鏡既女仔姐
Ps: 22a0

你又講得啱 我真係一句都駁唔到

忍唔住俾正評同收

曾經有豬閪鐘意我
但我無理到

而家一個女性朋友都無
好後悔

一個人唔食莞西
你會唔會話佢味覺有問題、有進食障礙

中啊

30 A0 好enjoy 好free 鐘意做咩都得

毒撚點會有正常社交圈子

樓豬最後果段真
咪撚再做兵

少拍拖係會令有意者卻步
覺得你一定有d問題先冇人要
正所謂瘦田冇人耕
個個諗過都覺得廢事搏就一直冇人開墾

A0 好似你係星矢 著住青銅聖衣打大佬(所謂女神)
你估真係會有小宇宙爆發咩

我第一件係扒
跟住全部靚女

咪就係

咁女仔呢🤔

毒撚有毒撚既圈子
打機 online game 多人連線game
鐘意動漫野既又可以有圈子
你唔放下身段 唔行出一步
你點都a0嫁啦

中學個時 成班fd成日傾女 要索要大波
屌 讀完書出到黎做野 成班fd d女友咪全部中/中下

就算肥婆 肥仔 矮撚 周街都會見到拖住另一個
根本溝唔到人 只係你自己作理由

女神 一係你好型仔 十項全能 識魔術 識搞笑 一係有米
唔係既話 女神只係當你係兵渣

利申：當過一年兵

exact7ly

社交圈子全部係男人點睇

發掘一啲唔係「女神」嘅靚女
即係唔係圈子入邊好多兵或者好多人讚嗰啲

未打丁: 想要女朋友
打完丁: 全部都係雞。我想瞓覺

利申 近28 A0

交友app 都識唔到人

咩係catgirl

完啦好嗎

交友點傾計

自己唔睇動漫
online game求其搵人打

對唔住lol

樓主既核心假設係
唔理好醜，有就埋手

醒哂

唔計毒撚日日摺係屋企無社交生活果堆
其他A0既絕大部分都係眼覺高 唔想食醜女（同時間自己又唔係好條件） 抵A0架wor
睇得多韓劇以為自己會搵到公主王子？

係，佢指為左a1不擇手段，總之暗倉大肥婆都要大力屌

有女仔鐘意
但係拒絕
A0

岩啊
所以我係NA

賤男信箱?

睇你第1頁已經知
利申 依然A0

✔✔

我諗就算而家再有豬閪approach你都唔會食得落

A0又比人屌老母

樓主求介紹

樓主如果真係有人a0你想裸跑定切

好多人話點jl要等自己鍾意果個鍾意自己
你明唔明點解人地唔鍾意你
因為你係高攀緊人呀

都

我咪係個別例子囉……

係，要硬食豬閪我打飛機算，最起碼有得揀

呢個認同
成日鐘意的人唔鐘鐘我
唔鐘意既人就鐘意我

由細到大
人地唔討厭我都偷笑
鐘意我

A0

其實同自己好鍾意既先一齊係無問題
問題係點解咁多年你都係A0

A0有幾個sp vs A3
我寧願揀做前者 拍拖好撚煩

睇左第一段已經笑到停唔到

好文一定要推，已留名

唔明無拍拖有咩問題
唔明自己一個有咩問題
一定要拍拖結緍先係人生
呢D野一定要架咩

飯就一定食 屎就一定要痾啦

唔拍拖/a0既都係叫春先會搔擾到你
何必一支竿打哂一條船呢

利申 A0 未諗過拍拖住

完全駁唔到

我已經唔駛睇落去

竟然睇哂成篇文

瘦田冇人耕，耕開有人爭。

呢句說話我俾講俾D學生哥聽嘅。要好好珍惜周圍都係女仔嘅環境，你知D女仔會圍埋講仔，你唔打開個缺口，永遠都唔會有存在感。

自信係要練返嚟，對女仔嚟講個樣永遠都唔名言談風趣緊要，你冇自信，永遠都係啞仔講野口疾疾，求其搵件咩都好拍住先，唔啱分手唔好做得太肉酸，大方D好來好去，分完扮下受傷害搵下個目標傾訴下，D女通常都好有同情心，好快又可以上下班車!

P.S.實戰經驗分享!

講得好中 但我都依然選擇單身

睇完第一句，我都係出返去先

too long but read
有point

戇撚鳩，大丈夫何患無妻。乜撚野狗屎垃圾都食住先呀？A0係柒係慘，但係未至於要我改變自己去升上A1/O1。
就算單身又點？係男人就俾返啲男子氣慨啦，成舊垃圾咁，乜撚野catgirl都要 單身成世又如何，好過一啲為咗符合世界價值觀而委曲求全嘅厹垃圾。

呢個post用嚟釣晒啲心靈薄弱嘅人出嚟，俾啲信心自己啦，冇女咪冇女囉，諗深一層，其實有乜咁大不了？過咗30歲啲女仲驚過你啦
不服來辯

利申 20年A0

原來有人鍾意同人食飯唔食野，淨係埋單

睇唔起做兵個d

其實唔想拍拖而A0既人無問題 無人強迫要拍拖 我諗篇文係屌緊果d日申夜申唔明自己點解仲係A0 日日係度叫春好dry既人

A0都有錯

你戇撚鳩 ，我撚有話淨係埋單，我淨係話30歲過後啲女仲驚過你，冇人叫你到時走去埋單喎，我嘅意思係無謂為咗「食」委曲求全整到自己成個西男人咁 有就有 冇就冇

係
我標題改得柒左

溝到女(正常人)>溝唔到女(正常人)>>狗公(溝到/溝唔到女)

中point

根本有d人拍拖為左威為左型
有d人就淨係為左屌閪

咁抵你a0啦

好波

無辦法同人正常社交
我係咪有病

Agree 揾sp都唔會降低要求拍拖

講就講清楚d啦，打句唔知乜鳩就當駁左？

樓主係咪叫阿基

Too long but agger

為拍而拍先係垃圾

冇佢咁勁 上而講左篇文係聽賤男信箱

18-28歲係女人既高峰，男人既低谷
28-38歲係男人既高峰，女人既低谷

18 22係d臭西吊高黎賣既時候
有大志既男人後生洗乜咁執著A0 A1
到你事業有成果陣何愁冇女

又要貼潮文 ?

可惜男人啪啪啪黃金期係人地的高峰期啦

駁你做乜吖 你想點咪點
到時大把女俾你埋單

I know

啪啪啪可以揾sp 唔一定要拍拖

Ketone

升中四了

繼續合理化你地嘅失敗
繼續留係舒適圈啦

何不食肉糜

原來呢度d a0個個有sp

我屌你老母臭bite呀